[聖誕工]想揾人補ielts

aim 6.5
好耐無掂英文
聖誕會補密d
可能一星期兩次or even 3次
我有少少ielts materials
after Christmas 可能keep 住 1星期一次

有性留低tg
我pm你
主要問下你quali,住邊方便你

你啲English咁fluent 唔洗find people幫you補習啦

Pm me. It’s not a good practice to leave personal information on a forum 😂😂

咩backgroud ielts都要補習

補得幾日邊有用
最多熟習一下format
唔會有幾多用途

Ielts 100% 運氣